[精神病］冇人肯放你出院點做！

全間醫院啲人都有心玩鳩你的，話就話冇心屌！

只可以不斷嘗試到真係死咗

你咩病先？住咗幾耐？
其實係醫生決定

玩厭左會放

醫療版權啊我都唔知自己咩病個個都唔同講法

少D鳩UP就放你嫁啦